Iphone xr 比Iphone x 好

本身用緊 iphone 7 plus ，見iphone都已經出左兩代，開始心思思想試下新嘅iphone。 無奈本身budget唔多，早幾日唯有係某購物網站Caxxll 用6000蚊買左部有保養嘅iphone x 256g。交收時發現嗰靜音掣有啲鬆 ，過咗幾日去apple store 換咗部翻新機。 （6000蚊買部官方翻新機，都唔蝕。等於免費幫你check 過部機一次同換埋電池。）apple 售後就係好
用咗一個星期之後，覺得face id 完勝 touch id，嗰種方便程度完全係另外一個層次。至於部機size就比iphone 7plus 細，雖然話個mon大過7plus，但係用落都係覺得細啲，有啲唔慣。
咁啱我同事最近又出咗部 白色 iphone xr，咁即刻攞嚟比較吓。
1，外形：啲人成日話xr 條邊框好粗，但係望落部白色 xr 條邊框又唔算好粗，望落都係可以接受。至於其他色，之前係百x匯睇過，完全唔可以接受，呢個都係導致我點解唔買xr 買 x 嘅原因。
2，Mon ：雖然話iphone x 用 OLED，xr 用Liquid LED Mon。係youtube搵4K片播嚟比較，完全睇唔出有乜分別。幾個人睇完都係咁講。另外iphone xr個mon比iphone x大，令我有用翻7 plus 嘅感覺到。
3.相機：相機遠景差唔多，近景iphone x多咗個鏡頭就唔使試都知。
最後如果俾我揀多一次，會唔會買翻xr ，真係幾難揀。

仲使講，淨係舊電好咁多已經贏晒！無電話之你識飛

請大家唔理上面條搞事肥傻鳩，繼續正常討論就得喇

完全封鎖我只係封左1個 唔通係佢

iphone係好野, oh , 好好野

係，所以我由x轉xr，果時喺HABBITZZ 五千五執到部，但係部x賣唔出，唯有比屋企人用

你幾多G？64通常5000幾，256就有6000

售後冇得頂

x又唔覺好食電，正常使用打吓機基本一日一叉

X你都覺夠電用，咁xr一定令你喜出望外

64 gb 得5300 唔想賣

64gb 市面上都唔多人買，加多700有256gb，你會點揀。自己用算喇

法輪大法好

有新既
仲要考古

玩左毎幾星期xr,同8plus比個mon真係有差，感覺有粒粒有少少懞，接受唔到

個幾星期

可能要長用先感覺到

收iphone X 64gb 白色
要有保養
Tg:Toyota4991

我有有dd同感

但我一定唔會轉返 8 plus